（突發）武漢P4實驗室原來18年已經發現有新型冠狀病毒

推

消滅貧窮人口！

另一個po陰謀論沙盤推演過一次

社區實驗

分分鐘係人工培植出嚟嘅生化武器
唔怪得咁勁

測試失敗失控

有無片

全民大煉蠱

中國又贏

武器級病毒

[url][/url]

揾到片

之前袁國勇不停強調大陸醫學進步咗好多，唔通就係想暗示佢地已經有能力製造大傷殺力超級病毒

全世界backup

Division中国版

可能武漢係試驗，真正目標係香港

推上熱門

邊有咁多野味，啲撚屌食咗咁多年都冇事

真係人工合成病毒

發現定發明？

自取滅亡，

厲害了 我的國

我都有諗過
係咪大陸d仆街貪晒d社保
所以要整死老年人埋數

武漢人口大約就係1000萬

難怪唔肯比病毒樣本

因為一查根本知道係人為整出黎

Shit

佢地12月頭先係抖音打完飛機 結果12月8就出事

牆國班網民已經開始留意到呢件事

Raccoon city

Cls

但用唻殺自己人咁拿神奇 ?

scary

歷史上殺最多中國人嘅就係中國人

push

組合而成的人工病毒

係咪有武漢手足幫手加速支爆
好似47咁偷病毒出嚟放

真係勵害了你的國

LM等fc

難怪蘋果廣告公司會係2018年開始賣廣告

支那大法好

提早左放出黎，SOR

消滅貧窮

dls

Clsss

backup

冠狀病毒其實好common 係咪而家呢隻先得架

實驗失敗

自己評自己

因為貿易戰搞到經濟崩潰，所以要減少人口救經濟

消滅低端人口呀嘛

未必失敗

正解

Ching 真係識波支那真係痴撚線，借肺炎殺人唔係無可能

中共： 人類補完計劃 開始

（推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

人禍

可能反而係成功咗仲有埋特效藥，到死咁一大堆低端同外國俾佢攻陷晒就會出來收割成果。

如果有印象，偉大嘅祖國近排咪全國起緊火葬場
之前示威爆出嘅陽遝，茂名，播揚，全都都係因為火葬場

我識有條藍絲成日話收到料係美國整病毒出嚟出傳
睇嚟佢冇收錯料，之不過國家名錯撚左

今次放病毒出黎係咪想幫隻病毒升lv之後拎番個種再計劃下一次屠殺

疫症猖狂，藍都變黃。

the mist

BackUp！!

可能18年已經有人感染

世界級

[url]
[/url]

有專家分析蝙蝠>蛇>人
話咁嘅異變未見過 由温血動物去冷血動物再去返温血動物

專殺窮人

我都係咁諗

人工培植

但果D專家係中國專家

T virus

實驗針對低端人口放出病毒
但低估咗傳染性 奶咗嘢 之後想cum 住
靜靜雞解決佢 再造成大規模爆發
病毒又會主要target 老人 同埋抵抗力低嘅人
too many coincidences

死link

成個湖北

Z

好撚癲呀屌拿星

Click this one

#14 回覆 -

唔通要試毒?

推上國際

[24小时]国内焦点 科学家发现新型冠状病毒
来源：央视网2018年04月05日 23:32

中國科學院武漢病毒研究所牽頭的科研團隊近日確定
一年多前曾在廣東導致大量豬死亡的流行性腹瀉罪魁禍首是一種源自蝙蝠的新型冠狀病毒
這項研究表明人類需要積極的監控蝙蝠及其它的野生動物中的病毒性感染
這成果呢今天在國際權威的學術期刊《自然》雜誌上發表

研究人員通過對病豬腸道樣本的高通量測序，病毒分離和感染實驗証實
該病源是一種來源於菊頭蝠的新型冠狀病毒，並將其命名為豬急性腹瀉綜合徵冠狀病毒，簡稱SADS冠狀病毒
專家介紹，該冠狀病毒主要在腸道中傳染，發病時豬的臨床症狀為：
嚴重急性腹瀉、嘔吐、體重迅速下降
5日齡以下的仔猪死亡率高達百分之九十

我們在當時發病的豬場，對那些密切接觸病豬的工作人員抽血進行了抗體檢測
沒有發現感染的跡象，所以我們判斷它暫時不會感染人

專家介紹，SADS冠狀病毒雖然目前不會感染人，但是其與2003年爆發的SARS病毒有諸多相似性
其溯源研究也證實了蝙蝠㩦帶的某些冠狀病毒可跨種傳播至家畜，並造成嚴重疾病
針對蝙蝠持續開展冠狀病毒的監測，對於防控新發傳染病、保障畜牧業生產安全具有重要意義

現在病毒已經分離出來了，我們也製備了相應的抗體啊疫苖很快的就能夠針對這些病毒的蔓延

係呀

原來用呢招

小米總部

有冇link

真係超英趕美

只係講23號一日 30萬 之前 之後 又走左幾多呢

Backup

笑左

所以點解港共未封關

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

好撚野。 2019上半年得北京頂到

實驗室 D 白老鼠走甩咗

Push

umbrella

個超級帶菌者可能放左去做生化武器

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

真係咁實有疫苗 唔係點會放出黎

上海呀

推
唔識backup
靠巴打們

嘩，一爆就咁快手有疫苗
d人會覺得好奇怪
梗係拖多一陣扮要時間研究疫苗啦

經濟下滑
又有反共
甘不如引開視線
反正死既唔係高官
有甘既實驗室都搞到甘
中共跟本只睇利益毫無用處

成個國家都赤字係點做到

bio weapon

今舖真係自己人隊自己人

文宣 話比外國讀書知

管軼教授說一早已毀屍滅跡，查不到證據

想係貿易戰用係美國到，點知唔小心洩漏咗

分分鐘係高層權鬥失控，有人特登想毀滅湖北

睇吓當年毛澤東為咗鬥倒劉少奇可以去到幾盡就知

有冇人知可以點download嗰啲片?

這就是中國

特登用嗰啲食蝙蝠片去洗板將個焦點賴落中國人低等習慣，去掩飾更加嚴重同黑暗嘅真相

生化危機2020漢化版

你啱.

死晒d窮人先

邊會有疫苗
本身仲係實驗階段
靠消毒殺菌

武漢沙士
中共經濟回血劍
充公二千萬人財產

生化武器

德政 大陸啲死老野全部賤種格 殺曬就啱

搞生化武器，發現左個病毒，但未研究到點消滅就已經傳到周圍都係。

2020全面小康 應該做到了

大自然一早存在
未發現病毒
或只存在動物身上

雞 同最易變種後傳比人

自主研發

用 iphone 錄屏幕功能？

一開始都話左係生化危機㗎啦

up

諗諗吓又真係好似中共嘅手段

唔洗兩日都生翻喇
啲生育率咁勁